整到隻腳，到底考手動牌定電動牌好？

復康店啲人話出部輪椅要考牌先得，佢地話
出手動輪椅要考窄位調頭同L位泊椅
出電動輪椅要考三手調頭、S型泊位同漂移

仲有，有乜輪椅適合新牌揸?